好佩服記者既EQ 點解可以忍到唔屌鳩班撚樣

有個記者問驚唔驚落地獄

佢地有專業既精神

你估似班克警咩 係唔係都講粗口先

選擇性聽唔到

未有人掉鞋

又係度耍太極

聽到都笑左

永遠答非所問

成班記者同時9問，有撚用咩？

個記招根本唔係答問題或回應，只係為尋日發生既事，作一個官方總結，目的只係分化抗爭者同一般民眾，成件事一早安排好。

林鄭之前話天堂留左位俾佢嘛

落地獄啦 一家團聚添呀